喺FB見到班蝗狗輸波賴龍門真係好能肉酸

屌你隊垃圾俾你出晒兩個龍都要出局啦

球例淨係出得一個龍
你出2個梗係要出局啦放針狗

果個網友係卡勞扮

擺10個人係禁區都出局啦屌。
垃圾隊。

利申

拿華斯可以打翼

係

此post經過肉酸專家認證

賓囝比面我唔好抽皇

樓主再抽我皇 驚唔驚世清打7你

蝗狗

我NBA迷 見人抽咪跟住抽

佢笠左幾日 聽講北上拘留15日

我喺你早兩日個post話世清敢蒲頭 一個月唔反佢，佢都笠水啦

點解關干地事

N賓係國外 岩岩先係搞左單放針

澳洲士多啤梨單野唔係我做

見到班傻閪話出拿華斯唔會輸咁多真係得啖笑